{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 써니힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00でチェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間に従ってください。 予約人数が追加される場合、事前に連絡を取り、追加人数に応じた費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約とご利用を禁止しています。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことはできず、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える状況は避けてください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができ、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 フランスマダンペンションではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室でバーベキュー場を利用できます。 炭とグリルの料金は人数によって異なり、バーベキューを利用する際には火災に注意する必要があります。 車で5分の距離には農協マートがあり、駐車可能なスペースもあります。 ペンションがある島安江は釣りと水遊びを楽しめる場所です。 客室内にはTV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコン、流し台、炊事道具、炊飯器、洗面用具、電子レンジ、Wi-Fiなどの設備が完備されていてペンションの裏側には軽いトレッキングを楽しむことができるコースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00でチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、連絡をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前に連絡を取る必要があります。追加人数に応じた費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止しています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意し、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "自分の炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える状況は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを進めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室にはTV、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコン、流し台、炊事道具、炊飯器、洗面用具、電子レンジ、Wi-Fiなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏側には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの裏側には軽いトレッキングを楽しむことができるコースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 478
    }
}